助養小朋友

有冇巴絲分享助養小朋友既經驗？邊間好d

小朋友有冇得自己揀？